但他總是異常親切，一個真正溫柔的人，當被問及時，他願意提供智慧和觀點。 埃德·布魯克:參議院的民權先鋒和後種族時代美國的先知約翰·阿夫倫| 2015年1月4日|每日野獸 
 問題不在於他們是對還是錯，而在於他們為什麼一開始就有衝動提出建議。 美國的愛管閒事的人是我們最大的敵人Stefan Beck | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 他們可能想要15或20種口味，而不是普通噴泉可以提供的8種口味。 2014年9月18日|每日野獸 
 讓我們希望它們能擺脫緩慢的求愛，開始跳舞。 伊朗和美國如何共同擊敗ISIS |本·範·休維倫| 2014年6月21日|每日野獸 
 如果能完全擺脫童話故事的比喻，那就太好了，但它們在這裡是必要的。 迪士尼顛覆性的《冰雪奇緣》不是典型的公主電影 
 他總是在做任何事情之前，至少吸兩三口煙。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 雖然它是神聖的珍貴和無限的完美，但沒有任何一部分是他可以捨棄的。 契約條例|約翰·坎寧安 
 她屬於一種極端現代的學派，這種學派蔑視訴諸男性的崇拜，但又不能擺脫這種崇拜。 塗料| Sax侯麥 
 在我們整個夏天的旅行中，很少有一天可以不穿斗篷和大衣。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 在夏天的任何時候，我們都不能在旅途中免除任何長度的厚重的包裹和長袍。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲